（深夜突襲？）點解全港啲狗唔見晒嘅？

沙田沙燕橋班狗停留左十幾分鐘就走晒唔知去邊

其他地方都好似少左好多狗...
佢地儲緊氣？

1. ot左幾日唔夠兵源 (?)
2. 等突襲

9成兵力READY 攪中大?

鄉黑